NBA應該改例

如果想打到七場就一定要

改做十三場七勝！

不如改做全部打和
皆大歡喜